集思廣益「好叻」既中式英文可以點講？

如題
我想扲黎讚同事但唔知點講

lack lack pig

樹巴啦屍

Yeah！我至叻 我哋餐餐都做阿Head

好=good
叻=good
good good = better

Ho Lun Lek

Chan pak Cheung

Bravo?

Why you so legger?

horlicks

You are so lag.

Natalis Chan